[齋投票唔討論]有無巴絲係靜靜地等緊一場完完全全既革命？

一場完全推翻港共政權直到香港獨立建國既革命

: 會
: 唔會、是鳩旦啦

收皮啦，香港人唔要獨立唔要革命

香港人係需要溫和地說真話既人

唔係你點解釋泛民有六成票？

再多個如果，如果革命之火會短時間內發生，大家又rea唔ready？

大鵬金翅神將係死五毛，大家勿回！

已經準備好禁低你班弱智仔

就好似當年莫視大台反對走去衝玻璃門班人

block左好耐lu

咪當睇唔到囉

我地泛民先係主流呢個事實，你地都一樣當睇唔到架